似乎移民潮真係會發生

可能有大量中產同專業人事走，咁香港會淨返咩人呢

x2

腥港人同老野

已經發生緊喇

呢班人

識幾個中產都走香港無咩希望

專業人士唔會走
去到第2度 3分1入工都冇點肯
翻而藍領識唸就走

本身做咩工先

未涷結戶口嘅時候就唔會
而家好難講

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

我真係好撚鍾意香港

呢班

唔會

有錢的移曬民，邊個開公司俾佢哋返工

除非扮返工

係撚
家陣班人有細路嘅走都走唔切

呢班奴隸奴性咁重唔會有錢

我識既係調轉喎
基層果班先唔走

有國安法香港好快安定繁榮過97前...

未來香港：
周生係病床呻吟住「政...治....政治...同...我......無關.......」

佢隔離病床個位黎生就俾護士綁住 因為佢日日都想偷走去返工

又係survival bias

真係要睇有冇樓賣

呢排好難賣得出

到時你咪知囉

🤣正苦話, 唔會Ga. XG 係唯一富裕同搵食既地方, 唔會流失, 有國安法ma 好High 安全。 Xianggang

再唔走
好快出境被確診
唔比你走
柒婆一定做得出

呢班人養上面班廢人

同川婆婆創辦人大陸閪Ken 兩公婆一9樣lor, 扮黃扮建設Xiangang 🤣🤣🤣🤣

應該係中間個班唔上唔落嘅人

呢d專業人士？

透過優秀人才入境計劃來港 兩男子炒賣門票被起訴

唔係似乎會 係已經發生

係 揾幾皮野 但住公屋
走咗就一無所有

點解阿碧雲冇歲數 阿蘭姐又唔出名

唔係移民潮
走難呀依家

有細路一定要走啦

呢啲陷家鏟自私閪先走得最快

仲似乎? 我連住公屋既朋友都話走就知咩事

大部份人都無能力走

2005年嘅奇幻潮

大佬呀，銀行呢單野真係攪到全港人心惶惶，無端端個戶口俾人凍，如果供緊樓咪仆街？明明有錢但供唔到樓，夾硬俾人收埋樓。最慘係無途徑追討損失，popo背後落order，告銀行的話睇下最後邊個贏？

第日可能會冇綠碼唔俾你移民

搭得黨鐵既收入養得幾多上邊班廢人

x2 專業人士去第二到都係專業 係咪on9

唔一定ga，有啲港豬會為左高薪低稅留喺度

自己仔囡同你搏

Yea樓價下跌！

大灣區人

走左好多啦，尤其真係有錢個班，講緊幾千萬身家起跳個班，見唔少

本地人嘅唔會急住而家放 大把已供完一層

剩返我

有幾個話唔走嘅中產親戚，呢幾年仲留響香港係因為屋企兩老得返最後幾年(特別係健康唔好，有cancer果d)。
兩老一走就唔會再留戀。

咪吹
樓價gogogo

留名睇有人話成棟樓走剩佢一個

最熟嗰個family 全家12月尾飛英國

我都想走冇錢，冇BNO冇專業技能

2017後 過ssd 全部輸
數據無得呃

柒婆話exaggerated ，所以實情好係....

唔會，至少短期內唔會
相反 我知道最近其實反而有唔少移左民既香港人(唔係藍絲)選擇回流
原因係武肺重挫全世界經濟 好多國家失業率大升
公司一係執笠一係裁員 就算真係請人都請番自己友 「中國人」呢個身分賤過地底泥根本唔會有人請
除非你自降身價去餐廳捽碟或者做外國版food panda 否則完全搵唔到食 連生活都成問題
所以最後都係搞唔掂要回流番香港

識人賣樓供兩個仔去英國讀大學
成家準備過去

大陸人

施政報告後即劈小小沽出, 等成交中, 英國揀樓中....

無錯
未有錢到可以隨時過到去咬儲蓄慢慢搵工/開公司
又未窮到可以豁出去過到去當噤restart制

即係人工夠係香港租到樓/做緊樓奴，買左架車星期六日唔洗返工可以得閒去下sexcation一個月食兩三餐貴價餐廳，但又唔係有錢到有7~8位數現金可以慢慢搣，香港可能逗緊25K ~ 50K 人工，但過到外國可能只會有15K~25K，呢班人應該係會想走但又唔敢跳出襟忽鬆果班

因爲我都係呢班唔上唔落既一員

發生緊

識人賣香港樓過去買兩間

排隊啦，仲等緊支爆同樓爆架

其實出面唔係想像有咁多人因為政治環境而移民

抵撚死
努力番工交稅俾班廢老叫雞啦

留嚟做乜
中武肺?

我成日覺得呢個畫面係共狗最樂意見到

實情係有錢唔急搵野做既有樓賣既係走緊
因為歐美依家都shutdown 緊搵食有難度
唔做都冇問題既緊係走先
英國買返幾間house遲下過咗pandemic收租都收到手軟

專業人士好多想走係真
但越窮既越易走，因為無野輸
你越多資產要考慮既越多

狂抄家 點唔走

識既人得一個走好灰
利申：中下階層

根本冇人走，唔好亂講

其實供完樓都急住放，因為跌番3-4成已經夠去英國買多一層。

收皮就一定架啦
時間問題

一開二

孫女冇戶籍，個阿蘭姐係捉番嚟

Just kidding

紫荊黨

頂

多謝你共建大灣區，多謝，多謝！

岩岩Master Grad
本身諗住plan未來2年考牌
呢加諗住親自己仲後生去加拿大重練

利申:93年

係撚...
識幾個專業人士都plan緊...
唔好再放假野出來

移左民你指近期走定一早移左民有灑外國護照個啲
兩件事好唔同

無錯
真係襯後生去試
支持你

plan 到 2047

三萬隻狗 去到邊都唔可以碌visa

我間公司無論係基層定高層都無唸住移民
仲日日喺度講睇樓/買樓/裝修
無論係後生/中年都係咁
有時真係唔知呢度定我間公司先係平衡時空

真係好多都plan緊

走到好快d走

最尾果幅想表達乜

得番窮人

港區國安法 保一國兩制 穩香港繁榮

你訓左幾耐

要走既根本一開始未有送中前已經有諗

我都係93 得bachelor 已經走左去英國現時生活還好

點重練？
又讀master？

絲打仲讀緊書？

林鄭月娥一早就移咗民喇

新移民只會 公屋+綜援，搵鬼買樓

新來頭幾年，做下租霸，camp下沙灘已經搞掂

你鳩噏開post咪得，使乜等人講

現實係咁，但連登入面好多人唔接受呢個係事實

想走，無學歷無bno
好後悔當初唔留係澳洲讀書

支持巴打

黎生：我...我...我要...要...返工！

後生仔消失哂？

赤柱/新疆可以搵返佢地

一班自私自利唯利是圖既x生

邊行？

宜家再去，不用後悔

膠

呢D人有撚錢咩 打份牛工

97後，係前線幫香港人爭取民主既後生仔，好多走唔到

終於到我哋90後上位

公司中產準備賣樓全家去英國

親耳聽到中環班支那雞/鴨係度大大聲話快啲啦等佢地可以上位

屌你老母

親戚好多都走晒
自己都準備走

睇醫生呀？強國啦！
讀書呀？強國啦！
遊行呀？強國啦！

藍領走？？你都戇鳩，明日大愚咁多工開，走？？？
只有中層既人會走，
香港慢慢會變成只得番一班垃圾喺度住，
全部都係自私自利同見死不救既人。

都明點解要攞綜援嗰啲

香港人留喺中環都阻唔到佢哋上位架啦

只有兒登最緊張要走，
日日report好多人走

佢戇鳩都唔係第一日

淨返窮撚囉

徹曬資 仲上乜位？靈位

仲97前咩

連人士都唔識寫嘅人

幾有虫蟈特色 真正一蟈了

含得落力D咪快D上位，關人隱事咩

fresh grad最多 因為nothing to lose

去個donki都聽到普通話屌你老母

身邊後生同事有幾個plan走

會淨返一大堆話愛香港、不主動、不負責、不抗拒暴政嘅優質順民

唔敢笑

作為中國香港人 我地應該見證大時代誕生 絕不做走狗

發生緊啦

fg正常都去外國試下啦

連登仔會唔會燈到到最尾又係冇乜人移

當你睇到將來十年後係：

後生仔畢業後，迫你返大灣區做嘢
支那人霸佔中環職位，港豬完全無優勢向上層流動
子女學講普通話，返到屋企都係照樣講
施政報告由北京批核，先出得街
議會入面全部都係支那人，連建制派都消失埋
民生政策只會配合支那發展
支那移民雙程證數量提高
支那人霸佔中產階層，樓價繼續上升
退休後落公園，全部都係支那人

你就會好想走

事實上好多人已經移緊，甚至移左
唔存在「無乜人移」呢個option

佢地想做港奴，咪由佢囉，每日返工放工，準時交稅，供樓供一世，政府共産黨就係想你爲生活奔波勞碌，消磨晒精神，唔得閒搞搞震

1. 窮人
2. 咩都驚一餐嘅冇膽走嘅中立同黃人士
3. 廢老藍屍
4. 新移民

唉屌 香港過多一兩年

就會得番依堆垃圾

因為佢真係叫莊X蘭

的確，我樓下個看更同掃地嬸嬸都話要走。

支那人最愛霸公屋

私樓 都係搶同霸，唔會俾錢供

x點讀

叉

點會唔走？
留多幾年 2分1人工都唔知有冇

識大把專業人士走人喎

咩似乎

有太空人

升職咪快啲囉

Software Engineer喺香港好低人工

IT界的確好應該走

似

有家庭，如果唔係我一早去左

訓咗幾耐？
因為武肺難入境/外國危險，先好似未係好多人出發。

身邊住私樓嘅有一半走咗/走緊
留低都喺無錢

移民post開撚夠未？

專業人士好多都唔捨得香港份糧

聽翻30年前歴史
9成會出軌 頭家散

有後代更加要去喎..

止經黨

加拿大同澳洲歡迎你

算數啦講就咁講
大把人日日賺大錢
外國個個萬幾

好多都走緊
加上呢兩日銀行亂咁凍結
資金只會走唔會入
香港玩撚完

師兄 返緊咩工？

兩星期前 如果話hsbc私人錢會被充公，一樣俾人鬧白痴

應該話
中上層專業人士可能真係有份糧唔走
後生嗰啲專業人士 同 準專業未考牌 嗰浸就唔同
識好多都想走
哩班人有技術有時間冇負擔喎
事業啱啱起步又唔會話好高人工唔捨得
過到去做返同一個專業由頭再起步又得

講咁耐悶唔悶
走撚哂啦
仲諗

無能力移民既到時真係會唔介意返支那二線城市生活，因為一撚樣兼生活成本低好多
正如英國倫敦同美國紐約，窮人通常會搬離大城市，走去邊緣居住
不過既然有機會，我就寧願去英國二線城市好過返支那二線城市食元素表同被監控

無學歷無bno呀，又唔可以掉低佢地自己去留幾年拎PR.所以咪後悔當初未有家庭個時無留澳洲讀書。
家陣對我黎講最容易做到，同最容易適應既地方得台灣。用投資移民

留意下澳加既救生艇
可能要再讀書

台灣不太建議
大大個後患

你膠我無用

我識嘅專業人士，包括睇開個醫生、做會計師嘅同學s，都話專業人士好難走。去到外國乜都要重新建立，雖然都搵到食，但要養一家四口加四大長老，一定無左香港嘅生活享受。剩係無左工人姐姐已經攞佢地命。

反而非專業人士就好多都諗住走，包括我。

真
利申：做移民顧問公司，呢一年啲投資移民啲case做到手軟

要讀書唔緊要，最緊要唔好咁快落闡。
等屋企啲馬騮大少少，我自己再去讀書帶埋佢地過去

保守估計比自己3年內好走啦
唔好咁老定救生艇永遠喺度

我個行業就算冇政治逼害都要移民先多啲
多謝加速師

根本移民然就係有分化dna

人形豬s

你應該話，佢哋用盡方法搵法律罅，去攞盡社會資源
呢啲行為，佢哋喺支那住嘅時候已經係咁樣做，覺得理所當然

護士咁計 香港4,5,6
去到uk萬幾 重要再考試

係就快，終於到我上位

俾人炒曬未呀

專業人士去到邊都係專業人士

上位，你頭頂仲有個支那人

我肯奶共就得架啦

條友外賣仔嚟
唔會有支那人騎住佢啦

外國租金都慳返一大筆啦
求求奇都住住過千呎

陳雲一家

終於等到樓價跌

我專業人士香港拎緊6
去到英國得番2

Xiang Gang 人

又多三隻

已經申請調職到其他國家工作

〤嚟

宜家係走難， 唔係移民

有無人打算建國，海外建國？類似以色列咁，不過係好漫長嘅道路，最好係香港建國啦但移民潮出現嘅話香港人能不能做第二個以色列

咁總會有其他人，我公司就有人賣樓走，十幾個客上來睇完都無出價買

其實依家走得都係有小朋友, 為咗下一代着想
如果你係香港有返咁上下人工, 又唔係為咗政治, 都係唔好過去, 最怕到最後得個吉

Me2 低學歷又無咩特別技能

我都覺, 其實中共好開心班唔聽話嘅人走晒
到時換返班中資落嚟, 之後你只會睇到香港越嚟越赤化, 越嚟越多大陸人落嚟, 連係街講普通話都覺得好正常

呢個真，香港專業人士人工對比外國偏高，再加上香港稅率咁低。去到外國係少左錢洗

勁多同事走
藍絲親戚一早有bc 就無諗住走

冇bno咪加拿大

無香港人交稅，出返嚟做雞啦

去台灣唔知會唔會遲早變國民黨天下

唔好 會窮

咪儍啦， 而家香港有錢都冇命享啦， 留喺香港遲早比黑警害死，有下一代更加唔使考慮.

情況一模一樣....
唔上唔落想走又唔敢走
自己一個又唔知可以去邊

窮撚 走唔到

巴打讀咩科

梗係 唔係以為香港人講笑掛
快d賣樓 拎埋現金走
大家好快趕賣樓移民 樓價會大跌

港共都係咁諗

因為唔敢走同走唔到

窮人,齊齊攞綜援

想走但冇咩錢，可以點？

起碼有一大批被捕手足，同埋冇BNO冇錢有藍絲父母嘅97後

似咩乎啫 對香港人咁無信心㗎你

係一定會發生啊

移唔移再講，提左d錢先，驚俾銀行搞

希望啦

大量睇錢港豬

低等順民 新香趕人

諗乜鬼， 黎緊洗腦教育 過多十年左右一地小粉紅

唔係驚土共武統，要打一早打咗啦，要佢咁多嘴砲咩，係驚國民黨有日上台親中總統主動回歸

東南亞地區嘅新加坡都唔太信得過

藍營求仁得仁
原本黃營諗住一國兩制 苟且偷生

唔好移民
留低守香港先係真香港人

你一移民即係手足慘變condom

搵返d低端蝗補返囉，cap爆綜援、公屋。

無錢移

咁肉酸都有人要
多得班廢中唔少

我今年fg 做一兩年野儲吓錢就走

無意思
佢地而家又會講
「唔係你班暴徒激嬲中共，我會無工返？」

講緊我？

我搞緊走啦喎，本來就一無所有，唔差在restart，最少可以做返個有尊嚴嘅窮人，都好過做隻日日驚俾人劏嘅豬

遲啲早變美團
佢就同班支那仔鬥快踩電單車送外賣

一早blocked撚咗佢呢隻支毛

大量深黃今年考正府

琴日有個鳩post話唔覺有人走喎

呢個真 仲讀緊U 唔知點算

你香港做中層
過到去洗碗得唔得

連登移民潮

班傻鳩真係以為港樓只升不跌, 就算唔跌, 2047仲大條道理共撚埋你層樓。

唔好再道德綁架

仲有我呢啲窮撚

有錢唔拎就好笑
仲要係港人

唔一定英國， 冇bno 又對香港人最友善的暫時係加拿大

快d走哂唔好日日係度叫春

你自已公司朋友見唔到就當冇

請先奇

走緊啦 一出嗰時 根本個個都心郁郁
一個走 跟住就越黎越多人走㗎啦

利申：有親戚走

你咪一樣連登睇到多以為好多
連登仔最叻係咩？

個個自己走唔到就呃自己其他人都唔會走

圈子唔同
我身邊有圈子唔少人走
亦有圈子無人走

過埋呢兩年數據會說話
留守撚咪睇下邊個先真

連登仔囉，靠佢地治國架喇

時間會証明一切

信我，頭2年你係儲唔到錢

我研究過
真係無人會走

結論：兩星期後我走

+1 仲有2年先grad

到你有錢咪又係走
後生仔大把機會喎
只要你肯努力

連登睇post, 以為香港做左死城
現實係, 出街食野都要等位呀，仆街

on9仔, 請支那人都唔會到你本土香港人上位, 自己走轉中環或者問吓人d支銀點玩啦

依家係清算時期，係走難都係比啲高危人士先啦，普通打工仔等疫情差唔多完先走都得啦我覺得，外國都無咁多限制，專業人士係香港人工高都唔會走除非有小朋友就移民好啲嘅

如果有得去台灣我諗大半個香港都會走

根本就係
有frd做移民consultant 生意多咗2-3倍

條友知名五毛嚟

放心, 呢班撚屌一定走得快過d 黃絲
隨時已經走左

連登仔

叫佢哋企原地等死
真係愛香港嘅唔該盡力重建香港用盡自己財力技術去做
依家有一班人走咗 將來一定有用 唔係壞事 走嘅人越少可能性越低 留低嘅人一定要有好強嘅意志 因為之後打壓一定會加強 無自由可言 叫佢哋自己諗

今年爆credit提早畢業即走

香港人從來都精甩尾, 第一批過去settle down 後又ok , 之後肯撚定成堆狗冲過去

揾開5-10萬既會過去揾5千-1萬？
咪撚化我啦

改user name呀柒頭

我自己身邊都有人走呀

係咩 睇過 係邊度睇到？

連仔回應訴求 強烈要求開個移民台

考會講自己黃？

考嗰陣係唔使你講，
不過考完兼入選之後會有vetting.

講咁撚多做乜撚 喺連登就以為一定係咩 身邊人就全部人走咩 話走咁走咗未 話唔走係咪一定唔走 幾年後咪知囉 依家知條春咩

2020年就咪撚再講努力就發到圍呢啲飛機廢話啦
食腦好過食力啦

做兩年野想儲夠錢走

其實台灣係有義務接收全部香港人（要審查係咪共匪)， 因為香港人係中華民國公民.

落地夠用幾個月就得喇畢業5年內點都會走

呢個真，識有一兩個移民就吹到全公司既人都移

勸想移民既人真係諗清楚，除咗要好有決心之外，要考慮家庭、工作、文化、社交、適應、居住等問題，唔好人移你又移。如果你人云亦云，聽埋連登d咩走難論，冇認真計劃走去移民既話，到時過幾年，你撈唔掂返香港，你會更加難捱。

智商有無2歲
BB仔都識分形狀啦

唔係樣樣都講錢
你估個個都好似黎生咁訴求得返工搵錢咩

豬肉都係肉

其實有唔少人當年九七已經去坐咗移民監，佢哋隨時都走得未驚過而且多數都係淺藍港豬廢中

移民潮未/冇發生係因為仲未變新彊
相比深圳河以北，冇錯嘅你係相對仲有一定自由
當情況一日比一日差，根本睇你容忍度
亦都有人日日活喺平行時空，唔奇呀，你見得少街頭抗爭周街射tg，
隔離街繼續一樣有人行街睇戲食飯

你可以話人杞人憂天乜春都好，評心而論香港就唔適合過退休生活，
唔講政治只講平均生活質素都極低
一日人繼續多，車繼續多，地方得咁多
搵夠先移民定移民先再搵wfc

連有錢d個班新hk人到走啦

搵夠先移民得啖笑
除非你有錢到可以搞五眼投資移民，一係去台灣
否則遇老只會遇難移

一時手快快差少少隊唔入姐
忙起上嚟真係粗心大意，不過睇佢咁柒下柒下咁可能真係.....

小心比人話你係失敗撚，咩未試過抗爭咩一日未完都未知結果.......
我覺得移民潮嚟未嚟囉，想走就走只係叫佢哋諗清楚算啦
我自己就走唔到，留係香港等死或睇下有冇變數

因為佢地圈子細 自然會覺移民潮係連登老吹出黎

個個都等緊最後一刻姐
真係出事就個個衝啦

想像到會有批唔嘅人變左有錢人同中產
唉

有咩問題 會查到？

有能力中產走，年輕人又走

同時政府大搞大白象，明白大嶼，財儲用得8899

到時候政府要維持社會福利及公共開支，就只有在港中資同港漂新香港人，靠撚晒佢地玩埋去。

諗起留番個負債爛島比支那人 ，真係開心

咁我屌豬肉好過

想等到最後一刻先走嘅可以睇下呢篇文

走遲啲真係有機會賠賣條命㗎

應該真係發生中，呢次同80年代不同， 之前係一半半今次係有去冇回，唉，fin 啦，攬炒之母！

最好盡快建立藍色facebook account.

放心小弟已經走左

係
我9成親戚已經搞緊
睇黎會勁過97果次好多
勸大家快D走

老粗

個個都係咁係鍾意溫水煮蛙

唔殺到埋身都唔郁，睇下而家幾多人開citi就知，結果就個個都走唔到就好笑

奶共都未輪到你啦。你邊位

我唔會憐憫呢班人
機會係留俾有機會既人

唔識放入去呀？

呢幾個撚樣隨時下個月尾狗衝UK啦

有小朋友既都會走，就算自己唔走個小朋友都會走

後生2x歲就更加唔洗諗，一定走，而家唔走唔過外國砍掉重練，唔通等到40歲適應力低個時先過去? 成日有人話過去搵唔到工，如果而家唔過去捱，到40歲先過去就真係搵唔到工喇

止驚黨講明收20萬新移民做黨員
香港未來既公務員, 精英階層就係呢班人做晒
想生仔係冇得簡, 一定要走
個仔唔係新移民, 就入唔到黨
唔係黨員, 係香港係地底泥
暑期工M記兼職都唔請, 睇下依家餐廳果D侍應全部講匪

人地嫁落嚟係享福

點解唔得
喺香港做中層咪又俾俾老細當狗咁撚

利申 中層

經濟好就養到依班友
經濟唔好我睇下佢哋點算
到時留返喺度，得返4分1人工睇佢對點算

等埋電牌就走

專業人士已走
等考返個牌

佢哋唔似夠錢走啦

至少做 academia research 唔會唔差太遠
所以都走咗好幾個同事

咁留低既人一定佔多數,唔通會300萬人走咩
2025前有100萬人走唔出奇

真係會走既人係唔會周圍同人講
一定係靜靜雞

幾千萬唔算最有錢啦，真有錢本身個人就係全球化，亦一早會有外國護照

幾千萬當係移去邊都得嗰啲
但都要孤注一擲
要冒啲風險

佢條港澳條例都係當香港人係中華民國國民
只不過俾共匪挾持住係淪陷區
但我覺得佢唔會無條件接收港人

咪撚on9啦
當年邊個話要民主回歸終國
08年又幾多撚樣話我係終國人呀hi

97移交主權問題
香港人根本無得say no
果陣最多人想維持現況
中共只肯俾香港人做基本法起草

條友p牌加吉ac
講到乜柒離開左撈唔掂要翻香港就更慘
首先走得嘅有家室嘅
賣樓走 過去英國買樓再慢慢搵工
絕對生活得比香港好
再者 無家室嘅 後生仔
香港已經崩壞到咁
各行各業都比支那人插哂針
香港人仲以為自己有機會上位？
唔好癲
共產黨只會留港不留人
唔走真係on9

講真冇得怪要走嘅人 香港日日都咁荒謬 唔係個個受到 不過唔好妄想移民可以保留到香港人 記住你嘅下一代 下下一代都係接受當地歷史 文化教育出嚟 身邊嘅朋友仔都係當地人 香港人身份認同根本傳承唔到

當年台灣人都話自己中國人㗎， 不過住喺台灣之嘛， 香港人同台灣人一樣有同等權利喺台灣居任住！

個個星期都有移民撚開post

果陣點會冇得say no
8964 150萬人上街英國佬有冇鳩拉人
依家路過細路女都㩒低 真係冇say
以前d人個個爭住搵尾水姐 搵完咪下一代受

加速到咁都要諗清楚

到時去到集中營慢慢諗到死都仲得

有望過下job ad就知
而家越嚟越多要中國背景/Native in mandarin嘅工

遲下香港人食得屎

mola mola

無錯
留港不留人係大勢
再唔走真係西德西德咁款

公司有條team4,5個人都遞咗信辭職
賣樓移民

房屋台班友咪留

1/3 人工都冇，你講緊咩先？

疫情過後即走 e段時間當儲錢

睇咩行業啦
IT/Consulting field下年隨時冇人番工

台灣人會唔會話自己都係ccp 呀 係香港人話自己係ccp
跟本就係有兩個唔同政權 你幾時見到美國佬洲政府會出唔同護照又有權同其他國家買軍備又會唔會趕自己人軍機走

同買口罩一樣渣嘛

又係唔走on9論 我就支持移民既，但人地唔走有人地既理由，有人為家人，有人為工作，有人冇能力，有人真係好鐘意香港唔想走，尊重下人啦。

另外，叫人諗清楚都有問題？你真係當移民係玩呀？你手頭上得幾十萬，非專業，揾工已經好難，再加上而家全球經濟差到極點呀，你非專業點同本地人爭呀，貪你香港人高貴D?

你有認真plan過去移民我就一定支持，但下下話集中營呀，走難呀，乜鳩都唔諗就要走就死得啦。

不過算啦，係連登叫人諗清楚先好移就一定俾人屌，都預左，始終事實唔岩聽

中國豬

唔係以為香港好似以前咁下話

淨係一年，英國已經叫緊啲法官唔好嚟香港做，香港個common law已經崩壞咗㗎啦

成班靠專業服務搵食嘅香港人仲可以有咩工做幫中資做茶水間同office boy囉

Consulting係外國都吃香咩
利伸fg

留港撚根本係on9
但都費事提佢地，由佢地啦
佢地要留港做順民，你可以點

朋友間it consultancy, 宜家請極都請唔到人

果邊唔認

巴打讀咩

大把
護士醫生 咩師

同路

人之常情 尤其是有細路 無外國永久護照 而又英文有番咁上下 什至有吃香職業

真係 Why not? 人工就算低一截又唔一定影響生活質素，香港搵5皮生活咪又係基層，隨時呃綜緩果班新移民計埋下欄大陸收租disposable income仲高過你偽中產

花幾年時間拎個護照，俾自己同下一代一個機會脫離共產黨抵到爛啦

香港定外國

身邊真係好多人走

岩岩人工去到50k 但都報左去澳洲讀master

識人係黃有細路冇錢冇bno都係走唔到

自己今日唔走，都送哂屋企人走
自己退休都走

係嫁
我成日同條女講
係香港賺錢冇完
永遠都嘆唔夠 係香港大家都一定要食最好 又要買名牌

去英國就casual d

其實香港由13，14年開始就無停過移民潮 一直都處於高水平
港共搞日日150人新移民最大嘅理由就係香港死嘅同走嘅人遠遠多過出生同移民嚟嘅人
根本無咩人想係香港落地生根 個個都係當香港係搵錢嘅地方 啲有錢佬老咗會唔會係香港退休 生個仔會唔會係香港讀書 而啲仔老咗又會唔會係香港退休 大家心照啦

今次真係真係咁緊要一定要走咩？
又話會支爆？
咁怕什麼？

點解個個都想做英國人？

呢排廢柴先至係社會垃圾
個腦淨係返工

外資嘅鬼佬都唔比香港人上位會比你班蝗蟲咩
人哋歧視你黃種人都唔使講出口啦
中資就重用皇親國戚，香唔香港人都一樣

樂觀啲諗，你咪可以上位囉

廢老

你後知後覺咗少少

剩底嘅人唔會只有窮人
只係明顯各行各業嘅中層同管理層會少一堆人
但以現時情況，最賺嘅金融業應該會用支那人填哂堆位

慢慢香港社會就會變成舊殖民時代咁
中上流社會完全係外來者貴
同平民之間嘅草根斷裂成兩個世界

互不了解，互不信任
之後會慢慢更兩極
唔係講比例上一半一半

而係
憎共產黨就恨之入骨
親共產黨就奶腳板底

「我係華人/中國人但我唔鍾意共產黨」會慢慢消失。

之後就要睇國際局勢會唔會介入
或者，中共會唔會為趕盡殺絕再加壓
如發生，香港人就會最後一次民怨大爆發

基本大家可以預定冇外力干預下
香港人一定會「失敗」收場
香港人身份會被完全污名化
之後支那人身份就會一步步取而代之

所以大家一定要去尋找逆天改命之道

而家重有咩要consult?

考完牌就走

咁可以點 你教我

工程

佢有組織係負責審核個engine 學位
同加拿大個engine課程係咪同一程度

咁搵夠走ok?

其實而家個肺炎爆得重勁，係移都可能得多段時間先

我grad咗一年鬆啲

反而係父母話去多啲

移都好多樣嘢要準備，比如變賣資產

所以唔係咁快，同埋而家個肺炎咁勁

我毒撚，老豆話要走，阿媽話唔想dump低我或者老豆，所以理想係三個一齊走。。。

Opportunity cost太大

搵住錢先

呢種人唔會覺得夠ga

我毒撚，儲到

睇數字，香港真係唔少人有外國國籍

咁留喺到嘅又唔可以話一定係藍、支那人嘅...

咁你買左機票未呀

不過如果要differentiate自己同支那人嘅話，uphold香港人身份未尚不可。當然首先承認自己係當地人先啦

李+x點讀？

係真唔係

其實本身有冇外國國籍？

如果係，咁其實啲人咪等recovery之後先移

唔清楚，不過見佢哋都係去英國多，揸bno就可以
同埋佢哋都只係30幾歲，一定唔係去退休

真係唔死都無撚用
你家族同你成副身家，都係全靠以前港英政府同香港人提供機會

笑死我